大陸真係咩都柒

今日睇睇下YouTube嗰陣彈左呢條片出嚟
以為好撚勁結果柒到仆街

明明mic嘴又要學人扮live

（人哋韓國嗰啲唱live 跳舞把聲邊會咁平穩）

個rap又唔知做乜

最緊要永遠都係真係會有人支持
On99